{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 바라보다풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 予約された人数が追加される場合は、事前にご連絡をいただき、お知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットと一緒に利用することはできず、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。 スパやジェットバスが利用でき、利用時間は24時間で、浴槽は常時ご利用いただけます。 個別バーベキューは、他の部屋の邪魔にならない線で常時利用が可能であり、ガスグリル(燻煙)は30,000ウォンの現地決済後に利用可能です。 IPTVとWiFiが提供され、屋外テラス、禁煙客室、プールビラ、プレミアムペンション、プールもご利用いただけます。 プールは各部屋の前テラスに位置しており、常時運営されており、冬季を除く時間は24時間営業しております。 水着以外の服装でご利用いただけますし、駐車場も可能です。 周辺の観光地としては、ヨノランセオニョ、テーマパーク公園、九龍浦、虎尾岬などが立地しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、事前にご連絡をいただき、お知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットと一緒に利用することはできず、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為についてはどうなりますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間は何時ですか？",
            "answer": "スパやジェットバスが利用でき、利用時間は24時間で、浴槽は常時ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは、他の部屋の邪魔にならない線で常時利用が可能であり、ガスグリル(燻煙)は30,000ウォンの現地決済後に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、屋外テラス、禁煙客室、プールビラ、プレミアムペンション、プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時ですか？",
            "answer": "プールは各部屋の前テラスに位置しており、常時運営されており、冬季を除く時間は24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "水着以外の服装でご利用いただけますし、駐車場も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ヨノランセオニョ、テーマパーク公園、九龍浦、虎尾岬などが立地しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 675,
        "QA": 911
    }
}